沒冷氣 怎敢說心事

食雪糕 始終怕別人知

抺冷hey

係抹爛希

爛????

咩教會

鬼才

懶音撚

每次當天氣炎熱 冰箱的沙冰裡圍住

喉嚨呼出 陣陣涼意

邊

讓我關門 利用支支冰吸啜幾次

這冰條 原來碰到我敏感齒

要熄冷氣熱死我不願意